【突發！】重光團隊：攬炒係要攬炒中共 唔係攬炒同路人！

SWHK Statement
重光團隊聲明

——————————————————————————————————

好多謝咁多位連登巴打絲打喺上一個po對我哋嘅支持
由於已經爆咗1001嘅關係，我哋宜家開呢個新po嚟解答番大家留過言問過我哋嘅問題。（【突發】：重光（前攬炒）團隊聲明！！！ ）

喺詳細答問題前，我哋重光團隊 (SWHK) 都想講番我哋一直都係以光復香港為終極目標，同全香港手足齊上齊落。
但喺過去兩星期，我哋發現喺唔同戰綫嘅圈子都不斷有人分化、詆毀同抹黑重光團隊。

我哋希望再次出嚟答問題之餘都可以同大家講番啲事實澄清下之後，大家可以集中番精神去光復香港。

無論係叫攬炒團隊定重光團隊，我哋參與呢場運動嘅價值從來都唔係取決於搞咗幾多場遊行、見咗幾多個議員，亦唔係著重邊個管住團隊嘅話語權或者眾籌資金。

我哋一直專注喺將香港手足係街頭灑嘅血汗同能量，帶入英、美、歐、日各國政壇精英階層、議會同埋大眾社會 — We Connect！喺各方面做到少少成績都係靠好多手足同我哋一齊集氣，加上政治顧問團隊帶比我地嘅 connection 同人手加持下，一路揼石仔有血有汗行咁突破出嚟。

攬炒係要攬炒中共，唔係攬炒同路人！

綜合大家對我哋提出嘅問題，我哋總括咗有以下5 大方向，希望大家睇完會對我地有更深嘅了解
1. 點解要請政治顧問？
2. 點解要低調唔再搞遊行？
3. 你哋班人一直做緊咩?
4. 眾籌返嚟啲錢點分配？乜嘢人去審批 proposal？
5. 而家你哋仲攬唔攬炒？

1. 點解要請政治顧問？

作為一班由零開始嘅政治素人，我哋由上年 6 月開始打國際戰線，就好快發現要將香港問題打入英美歐日政治主流並非易事。我哋明白要令到政治核心人物感受到我哋光復嘅決心，就要搵一啲喺政界有經驗，有人脈嘅人幫手。而我哋亦都好好彩搵到啲唔怕被中共打壓又真心想幫香港人嘅政治顧問肯瞓身同我哋打呢場硬仗。佢哋除咗介紹各國政治人物俾我哋識，仲會同我哋出謀獻策，亦補充咗人手上嘅不足，因為行到嚟到今日，我哋全部主力成員都仲係以義工形式爆住肝同唔瞓覺咁去做架咋。

2. 點解要低調同唔再搞遊行？

我哋做嘅嘢從不低調。我哋著重嘅係不斷嘗試用唔同方法將香港人嘅聲音帶到國際社會，而唔係淨搞遊行集會或者出 po。當遊行嘅時機配合到香港嘅情況，我地一貫全力以赴 （例如上年嘅 928 全球反極權大遊行同今年年頭嘅119 天下制裁集會等）。再者，除咗武肺疫情反覆，今年年中外國亦有其他議題成為焦點，呢個時候再去搞同之前咁上下嘅遊行根本無 noise、無 gimmick，即係鳩做，永續社運。即使宜家疫情改善少少，喺今時今日我地仲需要考慮對參與者嘅潛在風險。當然，應該做嘅我地都會儘力去做，嚟緊呢個星期有全球聲援12位被送中手足嘅集氣活動，我哋都會全力支援同配合，請大家拭目以待！

3. 你哋班人一直做緊咩？

我哋喺國際線涉獵好多戰場，包括英美歐澳日等等。但基於唔想送咁多料俾中共攔截我哋或者俾佢哋威脅到手足嘅安全，好多嘢都未必可以即時公開咁講晒出嚟。靜靜地贏得嗎？但可以對外公佈嘅時候都一定會 keep 住 update 大家 🙏🏻

除左推動國際制裁港共政權之外，我哋都一直將香港最新情況推俾國際社會知，令香港呢個議題保持熱度同關注 (#DebateHK)。例如最近我地一直有同國際政界講「唔好遺忘18至23歲冇BNO嘅香港人」同埋「香港人流血流汗唔係為咗要流亡，係想真正重光香港」等等。

4. 眾籌返嚟啲錢點分配？點樣審批 proposal？

我哋對分配同審批申請資金嘅準則一直都係用當日眾籌時應承大家會做嘅事上嚟作標準。喺審批資金上，財務管理委員會喺 2019 年 7 月團隊正式成立時，所有成員一致同意成立同採納嘅基制。委員會亦有定時定換人，而且喺人選方面都有各自嘅專長同經驗，確保喺做決定時會考慮唔同角度、公平公正，做到物盡其所。

雖然喺數字上好多人會覺得重光團隊攞住好多錢，但我哋每一個義工都只會視自己係啲資金嘅受托人，因為啲錢寄托住每位手足對我哋嘅心意同期望，我哋一直都會互相監察，確保團隊謹慎同有效咁使用所有籌到嘅資金。

之前都有提過，管理財政嘅機制係受當地法律規管，凡係要用錢都要講清楚點樣用、實報實銷，冇一個人可以繞過機制直接憑個信字攞錢。我哋有責任向所有想申請 funding 嘅人提出問題，確保資金運用得宜，履行我哋作為受托人嘅法律責任。如果申請人提出嘅 proposal 資料不足又或者冇回應我哋嘅問題，作為受托人我哋係好難通過撥款嘅。

作為一個爭取民主嘅團隊，我哋深明白一個良好制度 check and balance 嘅重要，因此任何人都唔會令我哋撓過行之有效嘅機制同法律責任。

5. 而家你地仲攬唔攬炒？

攬炒從來都只係其中一個手段，重光先係終極目標。先破後立，鳳凰先可以浴火重生。每位手足嘅願望都係光復香港，我哋深明同貫徹實踐「兄弟爬山，各自努力」依句說話，唔會否定任何手足為光復香港做嘅任何大、小、高調、低調嘅事，更加唔會散播不實嘅指控攻擊其他手足及同路人。

攬炒中共同時，重光團隊會一定會以保護手足安全為最大前提，希望煲底再見大家時，一個都不能少。

願大家緊記「不割席，不篤灰，不分化，不抹黑」嘅抗爭精神。

願榮光歸香港

——————————————————————————————————

睇完記住 subscribe 埋我哋新嘅 TG channel！

其他社交媒體專頁同網站如常運作，請大家繼續幫手推 po：

Twitter：
Facebook：
Instagram：
Website：

推

知道你地已經付出左好多，但係香港人無錢再養你地啦！正正經經搵份工啦！

遲吓就籌錢

支持重光團隊

太多字 冇人會睇

認同

哇

香港再冇人上街既時候 外國戰線仲點樣打響？
外國會相信佢地係支持緊香港大量市民 定 係只係比小數人政治利用

G持

攬炒邊個關你閪事咩
團乜鳩隊，當自己大台？

唔關事啦 連登仔一向淨係睇標題

Pish

push

同路人唔炒又點叫攬炒
如果可以淨係炒對家, 我哋唔使攬炒啦戇鳩

又可以入嚟捉5毛

樓上多五毛到
全block

但喺過去兩星期，我哋發現喺唔同戰綫嘅圈子都不斷有人分化、詆毀同抹黑重光團隊。

本意係if we burn, you burn with us

唔係we must burn, no matter you burn or not囉

大部份人醒咗你地仲賣緊浪漫概念股

捉左三隻5毛

國際線有任 請每日推Post

講完等於無講。 不過你講得先出post啦

推
真係好多5毛pr, 大家帶腦睇

Push

一大堆2毛咁早開工幫手推post

係 屌你老母 而家好多手足冇工開

幫推

支持

你做到咗咁上下工作，你都可以籌
到時幫你宣傳埋又點話

頭幾樓癲撚到

維吾爾人無停止過任何一個發聲機會

加油 唔好輕易 堅持
勿忘初心

推，最緊要數目分明

D五毛多撚到。。

政治顧問會請邊個？會唔會最後請返眾志啲人 啲錢又係落佢哋袋

推！ 我要重光香港

支共自1997年開始非法佔港，依家支港為滅聲，立咗好多不人道惡法，司法亦全面赤化，增加上街既成本，好多惡法亦限制人權自由，甚至喪命。
放心，我地唔攪支港，支港都會攪香港人，繼續打國際線。

.

真

關我哋事喎，我撐喎

Support

g chi

Up

光復香港

淨係攬炒敵人仲算唔算攬炒

推啊

大豆？ 粟米？ 定牛肉
中國要錢去發展，快d 過d 錢去投資去報效國家!
你唔係唔愛國呀

似波台狗

五毛太撚多

攬炒都唔敢講 作咁撚多理由同藉口
不如輪流絕食 每人每日8 個鐘呀

真，呢排真係好多五尾，就快變香討

你俾攬炒騙徒呃咪同啲小粉紅俾中共呃一鳩樣😂

頭幾個留言咁多五毛

正確
中共是目標

願榮光歸香港

都係一個稱呼姐，何必咁敏感

頭兩頁大量五毛自己睇路

支持 一個post 就睇到有班人好勤力

大家一齊努力行落去

啲五毛撚空群而出，又係時候出五毛名單

笑撚死，唔支持就五毛

攬炒完同路人仲有冇人攬炒敵人

重光團隊會唔會用人脈嚟買軍火？
即係革命？

反而覺得keep住遊行會常態化更無人想睇，friday for freedom，9 tag greta，甚至同泰國手足connect 都可以有效draw 人attention

即係做孫文嘅角色

推推推

政治水要小心揀人
始終係龍蛇混雜嘅地方

得啦五毛之前 又話攬炒巴俾人打係呃錢

屌第第一頁咁多五毛
重光團隊

又可以block一隻

祝你老豆愛滋老母生癌老婆仔女日日俾狗屌全家慢慢死

點解唔關？
你冇份？自己攬自己炒叫自爆呀，傻閪

你有冇證據證明人哋係呃先？😂
一係波台去外國遊說 連登眾籌比你哋去啦😂
我驚你哋好似香港咁 人哋睇吓波 噓吓支那歌當做咗嘢咋😂

肯講係咩當地法律未？無啊？

又一經典五毛論調
鼓吹未炒對家先自炒, 騎劫攬炒定義

pull

我想問下政治顧問既CV同薪金大概係咩水平

事實就係香港人被攬炒
中共：驚西咩

老老實實啦
我哋班普通人真係唔想見到你班前攬炒團隊同攬炒巴搞到咁撚僵

大家唔團結唔使旨意打大佬

攬炒巴未拎錢走佬前已經睇穿左佢地係騙徒，你班傻閪唔面對現實仲屈我係五毛？

唔係架
好多人仲buy緊佢哋個套
一個不能少

攬炒團隊咪exactly就係遊山玩水囉！

樓主班人同攬炒巴無關係

係信徒

小心d 講野呀你 你想話中國會呃人去投資？ btw 過2年 唔會有香港隊啦 去支持中國足球隊啦

收左劉祖迪幾錢

推!
屌你地班老味
淨係大大聲屌同路人

原來你唔支持攬炒中共

證據呢？😂 你親眼見到佢哋拎啲錢大魚大肉？😨

食屎啦五毛狗

暗共攬炒團隊死全家啦！

唔支持個團隊就等於唔支持手段？
唔好拉低連登仔智商啦

成篇野講左啲咩

😂👍🏻 Ching仲癲過啲支那假新聞

想知重光團隊會唔會咁做？

信徒趕著捐錢贖罪

我點證明你老母無俾我屌過呀？

fatfat

佢有份捐贖罪卷

好嬲好嬲

唔驚就唔會跳出去講唔準禁我銀行戶口

pish

乜撚嘢騎劫定義?

攬炒嘅原意就係同敵人攬住一齊死:
支那國搞鳩香港,我哋就搞到香港失去白手套價值令共產黨陪葬

呢種抗爭係極高風險
因為共產黨未必死,但香港先要落地獄

如果冇攬炒嘅覺悟大家都係返去唱今天我算鳩數把啦

好奇你支持d 咩姐 支持藍絲 愛國愛港？

我支持啲咩洗撚同你非黑即白撚講？
想屈毛屈藍絲自便啦

好奇下有咩原因佢地係暗共

手足不是condom = condom何止手足
團隊 : 咦我份fish & chips 咁撚耐都仲未黎既

淨係撐攬炒巴

來度一隻 埋來捉

呢啲fans 就係會搞啲公關問題出嚟
同d 字頭 個啲fans差唔多

一隻 埋來block

走啦 唔好再害香港 害香港人啦
正正經經返支那食草啦

做乜倒退返咗去泛民思維，攬炒就係要一齊死，邊有得揀攬炒邊個。如果有得揀只攬炒敵人個d就唔係攬炒啦，個d叫打擊敵人啦。

你都好操下wo 好奇下你d 諗法
有d 似d 小朋友要先發制人 記得有病要睇醫生啦 btw 警處果幾個cp 可能你都會岩睇

埋來睇埋來block

從來唔會中計 ! 支持重光團隊

收左非洲幾多錢

班波台狗其實好怕見到人哋做到野

佢哋每日嘅priority係首先批鬥自己友, 冷嘲熱諷

聯署冇用國際線冇用黃圈冇用遊行冇用集會冇用, 你諗得出可以做嘅, 都係冇用

總之任何人做乜, 波台狗第一時間屌左先

呢套心理其實同熱狗一樣. 眾人皆醉我獨醒先係priority, 其他完全唔重要.

而大部份人喺中學時期已經脫離呢種小學雞行為嘅時候, 波台狗仍然繼續圍爐

禁錯負
推番

G chi
要錢再籌，錢解決到嘅問題就唔係問題

分撚左家啦！依家依班係無左劉祖迪搵唔到食既傻仔😂

多謝你嘅支持 我地會繼續同香港人一齊行落去 直至煲底相見！

兄弟爬山，各自努力

點解上年大家一聽呢句就明，
今年反而要解釋

善用起底

呢度連登 唔該用返連登emoji
咪搞撚到香討咁
已經多五毛 又emoij撚

你又知班垃圾一定係打手, 而唔係五毛+嗰班乜都冷嘲熱諷唱衰人嘅波台狗

好多五毛仆入黎

證據啦, 講講講

問你證據, 攞唔出但又屈人被呃錢

得喇, 我當我真係被呃錢

依家問你: 有無證據?

攬炒必須要付出，我無所謂

根據前幾頁某會員嘅理論:
“又一經典五毛論調
鼓吹未炒對家先自炒, 騎劫攬炒定義”

垃圾又浪費一個ac

ok

其實有冇啲咩五毛list可以import入app

好似呢個post咁要block成4,5隻
不過有時啲post一入去雖然已經block晒，但都係塞住個畫面

咁你自己打飛機打到精盡人亡啦，都算攬炒嘅

加油！

睇睇吓睇哂

團隊被Fish & Chips當condom?

推 G持

好似係一班唔識政治既人搞左個政治游說組織
之後打定話要請政治顧問準備之後cap 水
最後話我唔攬炒架
大約我係睇到呢d 野

好多五毛

又準備捐錢買贖罪卷喇連登仔

到而家都講唔出有咩實際野做過

紐時頭版有錢就搞掂，唔講以為要blue blood billionaire club先買到位

(利申：捐過幾千蚊，仲衰過捐俾美心）

係英國國會成立跨政黨香港小組其實你係唔係扮睇唔到?

有啲on9話 「明明叫攬炒 點解你要繼續做起你盤生意？」

呢啲人一係智商有啲問題，一係就真on9，如果可以整死對面既同時自己唔死，咁點解要on99走去死

你意思係import入lihkg？ 咁應該要搵識IT既ching
或者你去科技台嘅個po問下
我記得有五毛excel list既 但點import入app就唔識

點解你地可以自行決定囉哂d錢去比所謂委員會管而唔係分家果陣直接聽人意見一半一半咁分?

多謝巴打

清醒啲啦巴打

All-Party Parliamentary Groups (APPGs) are informal cross-party groups that have no official status within Parliament. They are run by and for Members of the Commons and Lords, though many choose to involve individuals and organisations from outside Parliament in their administration and activities.

個人只能夠參與日常運作

一定要共產黨街

要重光根本無可能完全唔炒自己友
支共收皮嘅過程中香港經濟一定會倒退
公司執柒,失業率急升,大量負資產燒碳
乜大家上年唔係有哂覺悟咩?

其實你哋內文唔係真係想唔攬炒
下次出topic出好啲

咁你想表達乜野?

喺英國國會合集到一班撐港嘅國會議員, 仲衰過捐俾美心?

一早block左呢條五毛

睇住成版comment都係blocked user真係好正

兩毛多撚到

一個post block咗五六個
其實不如每一個會員被永久封鎖人次超過5000
就ban ac?

又要養多個政治顧問

好簡單，例如係香港眼中，法國示威係咪停左？
我覺得係ga，直到9月12日有場示威先叫返啲noise

up

撐！再有眾籌會再捐錢！加油

咁撚多五毛潑冷水，證明你哋做得好啱，加油！

又係度自製"攬炒"新意思?
點樣可以攬炒中共，唔攬炒自己人，得既話就叫"攻擊"，唔叫"攬炒"啦

唔明點解咁多人在意果個句唔係攬炒同路人，而唔係睇佢有咩plan 攬炒中共

繼續呃錢

唔攬炒同路人係指唔想近排同其他同路人既紛爭令雙方分神而誤左攬炒中共呢件大事

標題改得唔好 引起誤會 我哋自膠

引左好多五毛上水

已置頂

你點知佢哋冇工作？？

說話雖多有不認同
兄弟爬山各自努力

先留名後再推

Go go go

加油

見到D撚樣仲分緊邊個黃D, 做過D咩, 真係得啖笑

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

班 attention whores 真係好煩，未必係收錢嘅五毛，但由上年去到依家，講嚟講去就係呃錢 / 做過乜，究竟悶唔悶？

其他巴絲可唔可以唔好再覆依班人，駁都唔需要駁，之前攬炒巴一直有出 post 交代，根本有 follow 開攬炒團隊嘅人都知錢用喺邊 / 團隊嘅 lobbying，唔使再理班 attention whores，好阻住睇 post

佢地啲 number 都幾細

上次文匯大公作唔到古仔
今日全力出擊

你當香港人傻的嗎
分化完
1）蒙古延安派+挎洋刀
2）西藏

再想玩把戲係香港人度

仆你個街 香港人拍住上

港雖三戶 亡共必港

中二病又發作，講到自己咁勁
呃夠啦，唔好係咁當人係水魚

大家今日 齊齊 Block 5毛

有無10隻？

係wor

岩岩見到一隻都3字頭

同攬炒有關嘅post啲三毛真係傾巢而出

殺到埋身仲講規矩講法律 你自己睇下對手有無咁做 有人唔buy你個做法唔好覺得奇怪

我對攬炒嘅見解係一個夠本兩個有賺，要死都要搵件墊尸底。

支持你地，不過要小心安全

捐左的錢無諗過你地分家重要一邊搶曬D錢去用
我想退番眾籌D錢.

五毛嚟嚟去去都係鬥黃 人格謀殺

Who are you guys???

攬炒中共

一路追哂之前啲post同睇完呢篇嘢
呢個階段我所理解到嘅係，攬炒團隊一向就係攬炒團隊，包括攬炒巴同好多連假名都無出過嘅人，呢一年幾一齊去做國際遊說嘢
係咁啱個發起人叫我要攬炒，然後順住個勢用攬炒呢個概念
做嘢一路係成團人做，攬炒巴其中一個職責就係做團隊發言人咁，佢喺度講開都無咩理由都唔會搵第個講啦，唔明做咩有種氣氛係做到佢係話事人咁，唔會有人覺得叫春瑩係話得事啦？
一個人做哂咁多嘢，又有正職又有時差問題，會有啲唔現實，其他團隊成員一定有做咗某程度嘅嘢，理論上喺無大台嘅concept下每個團隊成員係同攬炒巴同樣重要，無分高低㗎啦？
錢銀度我估搵得人去管住，當時攬炒巴作為一份子都應該有份同意，先會成到事

不過呢啲咁複雜嘅分家嘢錢銀嘢就交俾當事兩邊自己解決啦，黃圈已經多嘢嘈，呢單嘢旁人繼續發大落去都只係湊熱鬧咁，好似無咩實際建設性
錢反正就已經俾咗出去，繼續用嚟做正事就得啦，同睇落重光意思係攬炒巴有好嘅計劃都可以去申請動用，咁都唔算有咩影響啦
如果係支持，既然兩邊都係會繼續為香港做緊嘢，就應該兩邊一齊繼續支持落去
有啲人係咁一面倒幫一邊，我會懷疑同會有最大利益嘅對家有關
無理由攬炒巴或者重光會想搞到手足，阻住兄弟爬山先！咁唔係攬炒，係二五喇

最後，對於攬炒，我覺得係首先一定係要有心理準備攬炒，然後當然要去攬炒敵人
如果有方法保得住埋自己友會仲好啦，手足一個都唔可以少呀

好撚多五毛
攬炒支那好

P牌冇得推 支持下難得一見睇得透嘅

Pushhhh

Thank you for the explanation.

agger

連登仔：攬炒係要攬炒自己以外嘅人

就係覺得睇唔透點解會咁（包括分家，同連登有啲似吹風嘅某種氣氛），所以先唔想放棄思考

相信好多連登仔都無條件信任攬炒巴呢個icon，我都係，但唔可以咁就唔客觀去睇件事
一個咁有象徵性嘅團隊有啲咩事，都好易影響到士氣

當我左膠，唔想喺無正確嘅情報之前落判斷係咩事，以上都只係觀察完鳩估，但咁多個鐘都無人嚟反駁或討論，唔通我鳩噏中咗被冷處理緊

雖然喺數字上好多人會覺得重光團隊攞住好多錢，但我哋每一個義工[b]都只會視自己係啲資金嘅受托人，因為啲錢寄托住每位手足對我哋嘅心意同期望，[b]我哋一直都會互相監察，確保團隊謹慎同有效咁使用所有籌到嘅資金。

自己監察自己,同監警會有咩分別
自己就出糧,其他人就做義工

仲點捐錢俾你地....

推。我希望兩邊和平拆掂佢啦。大家繼續咁落去，唔撚洗打大佬

首先，有幾多組織唔係自己睇住啲錢點用？
同出糧嘅理據係？你知邊個點樣有糧出，出幾多？照咁睇係攬炒巴無糧出所以覺得唔公平？但理應召集人兼發言人係最容易做到個自己有錢收嘅機制？咁即係點？
你係咪知內情先，知嘅唔怕講實質啲，唔想鳩估怪錯人

個個知嘅又唔講清楚，淨係俾啲暗示知情人士估
老老實實，捐錢嘅有幾多會係知情人士？

呢段嘢有啲令人不安，我唔想理解錯，但睇嚟都唔會知真相

希望雙方可以為咗大局，最少可以互不相干互不相擾啦